為咗狙擊TVB而狂睇TVB，算唔算本末倒置

🤔🤔🤔

唔知你做乜鳩

知己知彼，百戰百勝

睇嚟下次開post要寫明「智力閱讀門檻」